覺唔覺Fila已經比班蝗著到臭哂？

行出多蝗既地方，個個都係fila都算，又唔係著得好睇，個個都成身fila，唔講仲以為賣緊廣告。本來都幾睇好呢個牌子既衫褲，現在不到，見到有人著，唔洗講都知係蝗。大陸堆三四十歲既阿姐 擦白粉底，著件fila又以為自己韓妹

都未見過有個香港人著既

睇錯fifa

識幾個女仔fd成日著fila

有咩brand未比班蝗著臭

垃圾牌子，一見到fila就知係韓狗同蝗蟲

睇錯皇馬

即刻有個picture: 貴婦狗頭, bar code蔭, 文青眼鏡, 烈焰紅脣

紅唇 白面